連尼住同肥絲大隻有無做過愛？

一定有！

連尼住持深愛肥婆gay因

遠望呷醋

互射咗唔知幾多之

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

原來呢個fatc係係連尼住持

肥絲大隻成日口提住既男朋友就係連尼住持

望遠巴好慘

巨巴又秒覆

連尼住個名係橙色架！！！

幾時有紫色名

摩擦力

華生